import { IAttempt, IAttemptAnswer, IQuestionnaire } from './types';

export const sampleAttempts: IAttempt[] = [
  {
    id: 'b3d6bd47-f6e6-40ac-b26b-1c7f6da8d296',
    patient_id: '3a538ddb-334d-46bc-bc12-6a3ce36df04e',
    code_attempt:
      'LCJrPMNWvVwBJfrDeQ0fPI+AEOL7xkGQSbsKRdGIpsL3B5bHKQbbxZ3PGTSyuSaXLH27ajZdrsZZsANPmoB6Gg==',
    notes_attempt: '',
    score: 0,
    ai_accuracy: 0,
    ai_probability: 0,
    ai_diagnosis: '',
    diagnosis: 'sehat',
    feedback: 'jaga kesehatan',
    status: 'validated',
    created_at: '2023-10-11T13:26:06+07:00',
    updated_at: '2023-11-26T11:11:06+07:00',
    patient: {
      id: '',
      name: '',
      email: '',
    },
  },
  {
    id: 'ba079532-85c6-4aab-bb6d-408ff56975af',
    patient_id: '1eafff60-3189-4c5c-bb99-97964d6cacf0',
    code_attempt:
      'Av7ysL6LWv4FJ5hvG3urz6gYaA7ftu+eP5Dfi77FTOTSNFj3QOK8eonIu0n0FVkg87ojEzdPlvVpCfZwIWaDqA==',
    notes_attempt: '',
    score: 0,
    ai_accuracy: 0,
    ai_probability: 0,
    ai_diagnosis: '',
    diagnosis: '',
    feedback: '',
    status: '',
    created_at: '2023-10-10T13:31:08+07:00',
    updated_at: '2023-10-10T13:31:08+07:00',
    patient: {
      id: '',
      name: '',
      email: '',
    },
  },
  {
    id: '1d6a2cc6-7acb-4172-98b8-d2669d6251c7',
    patient_id: '56eb068b-2fe0-4618-852e-f06ac7a166ba',
    code_attempt:
      'N1+wQ8JE7qhuS1dRhp2fhEv0Ks3OV8z/ENyKoaEXTjyd5KXmdlwcp+zHqc8loQjvuRY9avdtLGf5Wvcwq4yfQA==',
    notes_attempt: '',
    score: 0,
    ai_accuracy: 0,
    ai_probability: 0,
    ai_diagnosis: '',
    diagnosis: '',
    feedback: '',
    status: '',
    created_at: '2023-10-10T11:21:53+07:00',
    updated_at: '2023-10-10T11:21:53+07:00',
    patient: {
      id: '56eb068b-2fe0-4618-852e-f06ac7a166ba',
      name: '',
      email: 'bejo@mailinator.com',
    },
  },
  {
    id: '83c6b2f7-7a93-4b5b-a652-a88ab4f7bebe',
    patient_id: 'fb20f24b-a1d9-4e99-ba35-09fbc3fec585',
    code_attempt:
      '9zykDSBLfjPKGFNV1f+78x4a0nRLhc4MCQOu8hI+QGhijmibnyFNoqtdli12C3In27Ogxu6W8ebFjI7q2xg1Og==',
    notes_attempt: '',
    score: 0,
    ai_accuracy: 0,
    ai_probability: 0,
    ai_diagnosis: '',
    diagnosis: '-',
    feedback: 'Ulang kembali kuisioner',
    status: 'Retake',
    created_at: '2023-10-05T16:23:43+07:00',
    updated_at: '2023-11-26T13:46:19+07:00',
    patient: {
      id: '',
      name: '',
      email: '',
    },
  },
  {
    id: '4d9f9a6c-3212-4d3f-b473-9cd1b7ad1685',
    patient_id: '5dd87e6a-7600-4fe4-9d9c-0a3e470f143c',
    code_attempt:
      'pQO7FpvNfam/EIe8ZEY+tNROde2F0cGtZW63U/BLNLubQhTQhTDP155Md0ufLEvq9iaK5NKdp0ar/LKYBimPxg==',
    notes_attempt: '',
    score: 0,
    ai_accuracy: 0,
    ai_probability: 0,
    ai_diagnosis: '',
    diagnosis: '',
    feedback: '',
    status: '',
    created_at: '2023-10-05T16:17:56+07:00',
    updated_at: '2023-10-05T16:17:56+07:00',
    patient: {
      id: '',
      name: '',
      email: '',
    },
  },
  {
    id: '89fb3e68-7eeb-436f-ac97-330ccd225d3f',
    patient_id: '6def708b-f7f0-4d95-914c-3cca108476f0',
    code_attempt:
      'GonAMAUWnHO/HZCxwdJCBxk2W2OhRlgLuCVn3RR1Nv5JaxDsChUtwX1C2qlCbwobhwS975IkAXA15JaIY5HJ1g==',
    notes_attempt: '',
    score: 0,
    ai_accuracy: 0,
    ai_probability: 0,
    ai_diagnosis: '',
    diagnosis: '',
    feedback: '',
    status: '',
    created_at: '2023-10-05T08:34:20+07:00',
    updated_at: '2023-10-05T08:34:20+07:00',
    patient: {
      id: '',
      name: '',
      email: '',
    },
  },
  {
    id: '48ec12cd-5efe-425d-998a-aa188ffb68bf',
    patient_id: '9e462284-29f2-485e-8d7c-c901d32d5db3',
    code_attempt:
      'r8Q924fPT/wGvZGXHfw0pCPFoaEEEF+07+aMUz3O3+A48u8rTJzAdGZqsF/gV8+33XcqEHqaWP08Ej14sV6oBw==',
    notes_attempt: '',
    score: 0,
    ai_accuracy: 0,
    ai_probability: 0,
    ai_diagnosis: '',
    diagnosis: 'Sehat',
    feedback: 'Pertahankan kebiasaan baik anda',
    status: 'Approved',
    created_at: '2023-10-04T20:33:33+07:00',
    updated_at: '2023-11-26T13:47:03+07:00',
    patient: {
      id: '9e462284-29f2-485e-8d7c-c901d32d5db3',
      name: '',
      email: 'bagas@mailinator.com',
    },
  },
  {
    id: 'c1826588-2cc1-442b-a85d-2172c710c79a',
    patient_id: '86857b60-81bc-4b43-b96e-6582408da4f3',
    code_attempt:
      'DU/2NnWecqNFZ3pIBvfxJLTaWqOl1LIzp+5RqW579vrZCkOOPg+r1C992VgNn6d1TOajMv0jvieW1LxyDw25Dg==',
    notes_attempt: '',
    score: 0,
    ai_accuracy: 0,
    ai_probability: 0,
    ai_diagnosis: '',
    diagnosis: '',
    feedback: '',
    status: '',
    created_at: '2023-10-04T20:32:02+07:00',
    updated_at: '2023-10-04T20:32:02+07:00',
    patient: {
      id: '',
      name: '',
      email: '',
    },
  },
  {
    id: '50616706-8e03-4497-a6d0-246791bbc4dd',
    patient_id: 'ada44a96-c58d-47f4-be99-9b7a623e3b7e',
    code_attempt:
      'mE3813Aea9m8k0I24r4Tjj4xAU3AqZX7PRYHgQi4mhiQEM7ikskUpLniRiHYU67GiPy+CP8hyThlw9c4Un4vZw==',
    notes_attempt: '',
    score: 0,
    ai_accuracy: 0,
    ai_probability: 0,
    ai_diagnosis: '',
    diagnosis: '',
    feedback: '',
    status: '',
    created_at: '2023-10-04T19:59:33+07:00',
    updated_at: '2023-10-04T19:59:33+07:00',
    patient: {
      id: 'ada44a96-c58d-47f4-be99-9b7a623e3b7e',
      name: '',
      email: 'fulan@mailinator.com',
    },
  },
  {
    id: 'be394cec-55d5-431b-9f98-4569d52f7fad',
    patient_id: 'c1f9302d-74b2-4bc5-a994-82870c350b4d',
    code_attempt:
      '1kkRVF0whBly4ndqi+hr1Hz4pBcyF7m4PP3STVttfVyuTaWpNYypplAu57qECElf/lsPI2sED9YEVxO8P7knCA==',
    notes_attempt: '',
    score: 0,
    ai_accuracy: 0,
    ai_probability: 0,
    ai_diagnosis: '',
    diagnosis: '',
    feedback: '',
    status: '',
    created_at: '2023-10-04T19:43:32+07:00',
    updated_at: '2023-10-04T19:43:32+07:00',
    patient: {
      id: 'c1f9302d-74b2-4bc5-a994-82870c350b4d',
      name: '',
      email: 'johndoe@mailinator.com',
    },
  },
];

export const sampleAnswer: IAttemptAnswer[] = [
  {
    id: '9f2d5bd0-322c-4807-9202-2f5b5b2066d2',
    attempt_id: '1a30886c-9b40-4d18-9310-04fff8fda298',
    question_id: 1,
    description: '',
    score: 0,
    created_at: '2023-11-13T13:33:52+07:00',
    updated_at: '2023-11-13T13:33:52+07:00',
    question: {
      id: 1,
      type: 'choices',
      question:
        'Sudah berapa lama pernikahan Anda dengan pasangan sekarang ini?',
      description: '',
      url_video: '',
      section: 'informasi awal',
      choices: null,
      goto: null,
    },
  },
  {
    id: '6dd09cf5-700f-4911-b362-4d56cfb12559',
    attempt_id: '1a30886c-9b40-4d18-9310-04fff8fda298',
    question_id: 2,
    description: '',
    score: 0,
    created_at: '2023-11-13T13:33:52+07:00',
    updated_at: '2023-11-13T13:33:52+07:00',
    question: {
      id: 2,
      type: 'choices',
      question:
        'Apa pekerjaan / aktifitas sehari-hari (Sebagian besar waktu sehari-harinya digunakan untuk aktifitas ini)',
      description: '',
      url_video: '',
      section: 'informasi awal',
      choices: null,
      goto: null,
    },
  },
  {
    id: '7e4a85a3-31e9-4eef-9954-df046d8461dc',
    attempt_id: '1a30886c-9b40-4d18-9310-04fff8fda298',
    question_id: 3,
    description: '',
    score: 0,
    created_at: '2023-11-13T13:33:52+07:00',
    updated_at: '2023-11-13T13:33:52+07:00',
    question: {
      id: 3,
      type: 'text',
      question:
        'Sebutkan jenis pekerjaan lain (Mohon tuliskan jenis pekerjaan anda selain pilihan tersebut sebelumnya)',
      description: '',
      url_video: '',
      section: 'informasi awal',
      choices: null,
      goto: null,
    },
  },
  {
    id: '8e9c2f85-6d80-4687-9e17-953606519dae',
    attempt_id: '1a30886c-9b40-4d18-9310-04fff8fda298',
    question_id: 4,
    description: '',
    score: 0,
    created_at: '2023-11-13T13:33:52+07:00',
    updated_at: '2023-11-13T13:33:52+07:00',
    question: {
      id: 4,
      type: 'text',
      question: 'Berapa Tinggi Badan (dalam cm - isi dg angka saja)',
      description: '',
      url_video: '',
      section: 'data fisik dan riwayat hidup',
      choices: null,
      goto: null,
    },
  },
  {
    id: '77a6a16b-983d-4eca-bfab-13c9b75203d7',
    attempt_id: '1a30886c-9b40-4d18-9310-04fff8fda298',
    question_id: 5,
    description: '',
    score: 0,
    created_at: '2023-11-13T13:33:52+07:00',
    updated_at: '2023-11-13T13:33:52+07:00',
    question: {
      id: 5,
      type: 'text',
      question: 'Berapa Berat Badan (dalam kg - isi dg angka saja)',
      description: '',
      url_video: '',
      section: 'data fisik dan riwayat hidup',
      choices: null,
      goto: null,
    },
  },
  {
    id: 'dfe485ee-4157-461c-9cc9-88670fa36759',
    attempt_id: '1a30886c-9b40-4d18-9310-04fff8fda298',
    question_id: 6,
    description: '',
    score: 0,
    created_at: '2023-11-13T13:33:52+07:00',
    updated_at: '2023-11-13T13:33:52+07:00',
    question: {
      id: 6,
      type: 'text',
      question:
        'Berapa Lingkar perut (setinggi pusar dalam Cm - isi dg angka saja)',
      description: '',
      url_video: '',
      section: 'data fisik dan riwayat hidup',
      choices: null,
      goto: null,
    },
  },
  {
    id: '6f889db3-0819-404c-8930-3acf1809418e',
    attempt_id: '1a30886c-9b40-4d18-9310-04fff8fda298',
    question_id: 7,
    description: '',
    score: 4,
    created_at: '2023-11-13T13:33:52+07:00',
    updated_at: '2023-11-13T13:33:52+07:00',
    question: {
      id: 7,
      type: 'choices',
      question:
        'Apakah dalam keluarga anda (pihak suami) ada yang mengalami riwayat kesulitan mempunyai anak?',
      description: '',
      url_video: '',
      section: 'data fisik dan riwayat hidup',
      choices: null,
      goto: null,
    },
  },
  {
    id: 'ebe23ad4-8ab6-423c-a514-d8ed7c022319',
    attempt_id: '1a30886c-9b40-4d18-9310-04fff8fda298',
    question_id: 8,
    description: '',
    score: 0,
    created_at: '2023-11-13T13:33:52+07:00',
    updated_at: '2023-11-13T13:33:52+07:00',
    question: {
      id: 8,
      type: 'choices',
      question: 'Seberapa sering anda sering mengenakan celana ketat?',
      description: '',
      url_video: '',
      section: 'data fisik dan riwayat hidup',
      choices: null,
      goto: null,
    },
  },
  {
    id: '959ffa47-c2fe-4517-bf97-aa6ac22a7182',
    attempt_id: '1a30886c-9b40-4d18-9310-04fff8fda298',
    question_id: 9,
    description: '',
    score: 4,
    created_at: '2023-11-13T13:33:52+07:00',
    updated_at: '2023-11-13T13:33:52+07:00',
    question: {
      id: 9,
      type: 'choices',
      question:
        'Seberapa sering anda berolahraga rutin minimal seminggu sekali selama 30 menit',
      description: '',
      url_video: '',
      section: 'data fisik dan riwayat hidup',
      choices: null,
      goto: null,
    },
  },
  {
    id: 'dce6c026-7b94-4170-b95f-70aedcfd8d83',
    attempt_id: '1a30886c-9b40-4d18-9310-04fff8fda298',
    question_id: 10,
    description: '',
    score: 4,
    created_at: '2023-11-13T13:33:52+07:00',
    updated_at: '2023-11-13T13:33:52+07:00',
    question: {
      id: 10,
      type: 'choices',
      question: 'Seberapa sering anda ber-olahraga berat / over trained',
      description: '',
      url_video: '',
      section: 'data fisik dan riwayat hidup',
      choices: null,
      goto: null,
    },
  },
];

export const sampleQuestionnaires: IQuestionnaire[] = [
  {
    id: 1,
    type: 'choices',
    question: 'Sudah berapa lama pernikahan Anda dengan pasangan sekarang ini?',
    description: '',
    url_video:
      'https://storage.googleapis.com/drariawanbucket/questionaire-video/QB_7_v.mov',
    section: 'informasi awal',
    choices: [
      {
        id: 1,
        question_id: 1,
        option: 'Kurang dari 1 tahun',
        slugs: 'satu tahun;',
        score: 1,
        goto: 2,
      },
      {
        id: 2,
        question_id: 1,
        option: 'Lebih dari 1 tahun',
        slugs: 'lebih;dua tahun;',
        score: 2,
        goto: 2,
      },
      {
        id: 3,
        question_id: 1,
        option: 'Belum menikah/berpasangan',
        slugs: 'belum menikah;belum;',
        score: 3,
        goto: 2,
      },
    ],
    goto: null,
  },
  {
    id: 2,
    type: 'choices',
    question:
      'Apa pekerjaan / aktifitas sehari-hari (Sebagian besar waktu sehari-harinya digunakan untuk aktifitas ini)',
    description: 'test',
    url_video:
      'https://storage.googleapis.com/drariawanbucket/questionaire-video/QB_8_v.mov',
    section: 'informasi awal',
    choices: [
      {
        id: 4,
        question_id: 2,
        option: 'Pegawai/pekerja kantor (dalam ruangan)',
        slugs: 'kantor;',
        score: 5,
        goto: 4,
      },
      {
        id: 5,
        question_id: 2,
        option: 'Pegawai/pekerja lapangan (di luar ruangan)',
        slugs: 'lapangan;luar;',
        score: 4,
        goto: 4,
      },
      {
        id: 6,
        question_id: 2,
        option: 'Juru masak/Cheft/Koki/Tukang roti',
        slugs: 'masak;chef;koki;roti;',
        score: 3,
        goto: 4,
      },
      {
        id: 7,
        question_id: 2,
        option: 'Olahragawan/Instruktur pelatih',
        slugs: 'olahragawan;instruktur;olahraga;altet;atlit;',
        score: 2,
        goto: 4,
      },
      {
        id: 8,
        question_id: 2,
        option: 'Lainnya',
        slugs: 'lain;',
        score: 1,
        goto: 3,
      },
    ],
    goto: null,
  },
];
